[二創填詞]不屈進行曲 榮光填詞(歌名暫時:榮光進行曲) 有一句未填 幫幫忙呀

我就不詳細說我是誰啦(其實我本想申請連登 不過台灣好像無法 這是我友人帳號)
這次是不屈進行曲的填詞阿 不過還有一句沒有填上 大家來幫幫忙阿
註:這次也是台語 不過幫我用廣東話填上也可 正式版出來會有粵語歌詞(這個帳號的主人要幫我弄)

來抗爭(阿) 上街吧
土地上 榮光退去
抗爭人們 大街頂懸
絕望矜住 抗爭 力量

在煙霧中 你驚惶嗎
是眾人裡 熱血直流
向前過程 總有犧牲
建自由 光輝的 香港

願榮光 能返來這香港
義勇軍 和重光 成過去
記著 現此時應該 進前

這光輝 猶依在大地上
讓民主 和自由久長流
____________________←這裡要填 廣東話也可
將榮光 歸人中

矜:撐
人中:人們(即是各位 正在抗爭的各位)
頂懸:上 「街上」、「世上」
義勇軍:皇家香港軍團(港英時代)
重光:香港重光紀念日

猶:仍舊、還
《論語．微子》：「往者不可諫，來者猶可追。」

依:情況沒改變
唐．方干〈獻王大夫〉詩二首之二：「歷任聖朝清峻地，至今依是少年身。」

PUSH
請大家幫幫我呀

輕輕推下

push

PUSH

Push

幫推